[NBA玩具台]玩住17等18 telegram討論谷

宣傳下先 呢個谷都係開左無耐
日日都有人討論同約戰
玩具同好們快點join吧

push

all modes & consoles welcome!

come come come